
export const questions = [
  {
    id: 1,
    question: "La spermatogenèse se caractérise par 3 étapes",
    answer: false,
    correctAnswer: "4 étapes"|| "4" ||"quatre",
  },
  {
    id: 2,
    question: "La spermatogenèse dure 70 jours",
    answer: false,
    correctAnswer: "74 jours" || "74",
  },
  {
    id: 3,
    question: "La phase de multiplication se caractérise par des méioses",
    answer: false,
    correctAnswer: "des mitoses" || "mitoses",
  },
  {
    id: 4,
    question: "Suite à la division réductionnelle les spermatocyte I donnent 2 spermatides",
    answer: false,
    correctAnswer: "spermatocyte II",
  },
  {
    id: 5,
    question: "La division réductionnelle précède la division équationnelle",
    answer: true,
    correctAnswer: "",
  },  {
    id: 6,
    question: "La phase d’accroissement se caractérise par la synthèse d’ADN",
    answer: true,
    correctAnswer: "",
  },  
  {
    id: 7,
    question: "La phase de différenciation est également appelée spermatogenèse ",
    answer: false,
    correctAnswer: "spermiogénèse",
  }, 
   {
    id: 8,
    question: "Au cours de la phase de maturation les spermatocytes I subissent la méiose pour donner 4 spermatides",
    answer: true,
    correctAnswer: "",
  },  
  {
    id: 9,
    question: "La spermatogenèse débute à la naissance jusqu’à la mort",
    answer: false,
    correctAnswer: "la puberté",
  },
   {
    id: 10,
    question: "La spermatogenèse se déroule de façon discontinue ",
    answer: false,
    correctAnswer: "continue",
  },
];